[緊急法]今日3點之後，銀行啲錢係咪凍過水？

係咪應該去撳錢？

中銀

匯豐都危危地